如果因國安法被通緝嘅人 有一日坐飛機要急降香港或中國 咁咪pk?

解放軍擊落

義不容情

好多年前有套戲叫白夜逃亡就係咁

white nights
主題曲say you say me好好聽

降落同香港有引渡條例嘅國家 都有權扣留你

好在衣家已經少左好多

雙重犯罪標準，除非嗰個國家都有國安法，唔係都係引渡唔到

唔好去『非洲，中東，東歐，南歐，俄國，北韓，南洋...』

咁呢個我就唔清楚
就算唔得共產黨都會用錢搞掂
美國民主黨都被收買，何況小國